{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 하늘빛호수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数が追加される場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 宿泊施設の規定に基づき、予約と利用が決まり、払い戻しもその規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 客室での直火方式の調理および炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙も禁止されています。 他のお客様を邪魔したり、迷惑をかける行動はご遠慮ください。 予約時の二重予約の可能性があり、この場合は全額払い戻しが可能です。 IPTVとWi-Fiを利用できる予約特典があります。 プールは6月から9月まで運営されており、無料でご利用いただけます。 バーベキュー場は17時から21時までご利用いただけます。必要な施設や道具が完備されています。 ペンションの近くには魚川渓谷があり、車で5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約した人数を追加する場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年は混宿できますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づき、予約と利用が決まり、払い戻しもその規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に対して責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事道具の利用はできますか？",
            "answer": "客室での直火方式の調理および炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は避けるように言われましたが、具体的にどのような行動が迷惑とされますか？",
            "answer": "他のお客様を邪魔したり、迷惑をかける行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約の場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約時の二重予約の可能性があり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを利用できる予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月から9月まで運営されており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は17時から21時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような自然の名所がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには魚川渓谷があり、車で5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 613
    }
}